\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Jeden Morgen ruft das junge Leben} 
\index[in]{Sturm und Drang} 

\beginsong{Sturm und Drang}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/jedenmorgenruftdasjungeleben} 

\beginverse 
2. Ir\chord{a}gendwann sucht ihr nach e\chord{d}urem Leben, f\chord{a}ragt, man hört euch n\chord{E}icht. \\
/: Sch\chord{a}on zu lange schob der T\chord{d}rübsal Schatten \chord{a}über euer \chord{E}Ange\chord{a}sicht. :/ \\
/: G\chord{a}estern ist vorbei, \chord{C}morgen einerlei, \\
\ \ \ \chord{G}heute noch lacht uns das Gl\chord{a}ück. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Dr\chord{a}um verlacht die niedertr\chord{d}ächt'gen Pfeile, \chord{a}die der Teufel sch\chord{E}nitzt. \\
/: H\chord{a}andelt stets nach eurem e\chord{d}ig'nen Herzen, \chord{a}dass kein \chord{E}Pfeil euch \chord{a}ritzt. :/ \\
/: G\chord{a}estern ist vorbei, \chord{C}morgen einerlei, \\
\ \ \ \chord{G}heute noch da sind wir j\chord{a}ung. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: bounty (Heiner Knoch),\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
FA: 129 FU: Nr. 7 MO: 111 TS: 366
\end{angaben}
